今日1212 . 愛丁堡見

12.12 講就講得多
呢個除左係一個口號之外，仲係一個特別日子
一個記念我地半年黎既行動。
一個回憶我地既呢半年死去，受傷既手足

今日，仲係一個話比全世界人知，香港人仲未忘記到。
香港人，仲想係煲底見

今日。愛丁堡見
爭你一個，爭好多

今晚見

推

PUSH

推
同動搖中嘅淺黃朋友傾計

1212 今晚愛丁堡見

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推 好感動好多行動post
一齊推哂上熱門

一陣見~!

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

push

大大力推

1212

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

Pusghhhhhhh

Push

場仗未完

光復香港

而家仲係一個post都未上到熱門
大家加油

pisj

記得去

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推！

推爆你 愛丁堡

大家記得去